{
  "Singapore's Premier Distributor": "新加坡顶级经销商",
  "Delivering": "传递",
  "Distinction": "卓越",
  "in Every Drop": "于每一滴",
  "Your trusted partner in premium wines, spirits, and luxury liquor brands. Bridging the world's finest spirits to emerging markets.": "您在优质葡萄酒、烈酒和奢侈酒类品牌方面的可信赖合作伙伴。将世界顶级烈酒引入新兴市场。",
  "Explore Our Portfolio": "探索我们的产品组合",
  "Partner With Us": "与我们合作",
  "Distribution Network": "分销网络",
  "Singapore": "新加坡",
  "Asia-Pacific": "亚太地区",
  "Middle East": "中东",
  "Africa": "非洲",
  "About Us": "关于我们",
  "Crafting Excellence.": "打造卓越。",
  "Distributing Prestige.": "分销尊贵。",
  "We are a leading importer and distributor of the world's finest wines and spirits, dedicated to delivering unparalleled quality and service. With an exclusive selection of renowned brands, we bring the best of the world to your business.": "我们是世界顶级葡萄酒和烈酒的领先进口商和分销商，致力于提供无与伦比的品质和服务。凭借精选的知名品牌，我们为您的业务带来世界最好的产品。",
  "Global Reach": "全球覆盖",
  "Distribution across Asia-Pacific, Middle East & Africa": "覆盖亚太、中东和非洲的分销网络",
  "Premium Selection": "精选优品",
  "Curated collection of world-renowned brands": "精心策划的世界知名品牌系列",
  "Expert Logistics": "专业物流",
  "Temperature-controlled, compliant delivery": "温控、合规配送",
  "Full Compliance": "全面合规",
  "International regulatory expertise": "国际法规专业知识",
  "Learn More About Us": "了解更多关于我们",
  "Our": "我们的",
  "Portfolio": "产品组合",
  "Exceptional Brands. Exquisite Selection.": "卓越品牌。精致之选。",
  "Whiskey": "威士忌",
  "Exceptional vintages from world-renowned vineyards": "来自世界知名葡萄园的优质年份酒",
  "Gin": "杜松子酒",
  "Premium whisky, vodka, gin & cognac collections": "优质威士忌、伏特加、杜松子酒和干邑系列",
  "Brandy": "白兰地",
  "Exclusive collector's items and rare finds": "独家收藏品和稀有珍品",
  "Rum": "朗姆酒",
  "Vodka": "伏特加",
  "Our Global": "我们的全球",
  "Reach": "覆盖范围",
  "Connecting World-Class Brands to Premium Markets": "将世界级品牌与优质市场连接",
  "With an extensive distribution network and strong relationships across key markets, we bridge the gap between renowned international producers and discerning buyers.": "凭借广泛的分销网络和跨主要市场的强大关系，我们在知名国际生产商和精明买家之间架起桥梁。",
  "Presence Across Multiple Regions": "跨区域业务覆盖",
  "Distribution channels spanning North America, Europe, Asia, and beyond.": "分销渠道覆盖北美、欧洲、亚洲及其他地区。",
  "Trusted Partnerships": "可信赖的合作伙伴",
  "Long-standing relationships with prestigious wineries and distilleries worldwide.": "与全球知名酒庄和酿酒厂建立长期合作关系。",
  "Efficient Logistics": "高效物流",
  "State-of-the-art logistics solutions ensuring on-time delivery and product integrity.": "先进的物流解决方案，确保准时交付和产品完整性。",
  "In-depth knowledge of international regulations and import/export compliance.": "深入了解国际法规和进出口合规要求。",
  "Testimonials": "客户评价",
  "Trusted by Industry Leaders": "深受行业领袖信赖",
  "Working with this distributor has been a game changer for our business. Their exceptional selection and professional service have exceeded our expectations.": "与这家经销商合作彻底改变了我们的业务。他们卓越的选品和专业服务超出了我们的预期。",
  "Beverage Director": "饮料总监",
  "An outstanding partner in the industry! Their expertise and commitment to quality make them a preferred choice for premium spirits.": "行业中出色的合作伙伴！他们的专业知识和对品质的承诺使他们成为优质烈酒的首选。",
  "Purchasing Manager": "采购经理",
  "The attention to detail in their logistics and the quality of their portfolio is unmatched. A truly reliable partner for luxury hospitality.": "他们在物流方面的细致入微和产品组合的质量无与伦比。是奢华酒店业真正可靠的合作伙伴。",
  "F&B Director": "餐饮总监",
  "Home": "首页",
  "About": "关于",
  "Products": "产品",
  "Contact": "联系",
  "Quick Links": "快速链接",
  "Connect": "联系我们",
  "All rights reserved.": "版权所有。",
  "Please enjoy responsibly. Must be of legal drinking age.": "请理性饮酒。必须达到法定饮酒年龄。",
  "Singapore's premier distributor of world-class wines and spirits. Bridging global luxury brands to emerging markets across Asia-Pacific, Middle East, and Africa.": "新加坡顶级世界级葡萄酒和烈酒经销商。将全球奢侈品牌引入亚太、中东和非洲的新兴市场。",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Us": "我们",
  "Let's discuss how we can bring premium spirits to your market": "让我们讨论如何将优质烈酒带入您的市场",
  "Send Us a Message": "给我们留言",
  "Full Name": "全名",
  "Email": "电子邮件",
  "Company": "公司",
  "Phone": "电话",
  "Message": "留言",
  "Sending...": "发送中...",
  "Send Message": "发送消息",
  "Get in Touch": "联系我们",
  "Headquarters": "总部",
  "Business Hours": "营业时间",
  "Global Offices": "全球办事处",
  "Connect with us": "与我们联系",
  "Follow on LinkedIn": "在LinkedIn上关注我们",
  "Singapore's Gateway to the World's Finest Spirits": "新加坡通往世界顶级烈酒的门户",
  "Our Story": "我们的故事",
  "Founded in Singapore, we have established ourselves as the premier gateway connecting world-class spirits and wines to the rapidly growing markets of Asia-Pacific, Middle East, and Africa.": "我们成立于新加坡，已确立自己作为连接世界级烈酒和葡萄酒与亚太、中东和非洲快速增长市场的首要门户地位。",
  "Our strategic location in Singapore positions us as the ideal logistics hub, enabling seamless distribution to luxury hotels, duty-free shops, and high-end retailers across emerging markets.": "我们在新加坡的战略位置使我们成为理想的物流中心，能够无缝分销到新兴市场的豪华酒店、免税店和高端零售商。",
  "With decades of combined experience in the premium spirits industry, our team brings unparalleled expertise in brand positioning, market development, and regulatory compliance.": "凭借在优质烈酒行业数十年的综合经验，我们的团队在品牌定位、市场开发和法规合规方面带来无与伦比的专业知识。",
  "Values": "价值观",
  "The principles that guide everything we do": "指导我们一切行动的原则",
  "Excellence": "卓越",
  "We pursue the highest standards in every aspect of our business.": "我们在业务的各个方面追求最高标准。",
  "Integrity": "诚信",
  "Honest partnerships built on trust and transparency.": "建立在信任和透明基础上的诚实合作关系。",
  "Partnership": "合作",
  "Collaborative relationships with brands and clients alike.": "与品牌和客户建立协作关系。",
  "Innovation": "创新",
  "Continuously evolving to meet market demands.": "不断发展以满足市场需求。",
  "Expertise": "专业",
  "Built on Knowledge. Driven by Passion.": "建立于知识之上。由激情驱动。",
  "Market Insights": "市场洞察",
  "Deep understanding of market trends and emerging opportunities in the luxury liquor sector.": "深入了解奢侈酒类行业的市场趋势和新兴机遇。",
  "Consumer Behavior": "消费者行为",
  "Tailored strategies based on in-depth analysis of consumer preferences and purchasing habits.": "基于对消费者偏好和购买习惯的深入分析制定定制策略。",
  "Strategic Marketing": "战略营销",
  "Innovative campaigns that enhance brand visibility and drive demand.": "创新活动提升品牌知名度并推动需求。",
  "Brand Development": "品牌发展",
  "Proven track record of cultivating and expanding premium liquor brands in competitive markets.": "在竞争激烈的市场中培育和扩展优质酒类品牌的良好记录。",
  "All Products": "所有产品",
  "Back to Categories": "返回分类",
  "Interested in Our Products?": "对我们的产品感兴趣？",
  "Contact our team for detailed product catalogs, pricing, and partnership opportunities.": "联系我们的团队获取详细的产品目录、定价和合作机会。",
  "Product Not Found": "未找到产品",
  "Back to Products": "返回产品",
  "Description": "描述",
  "Volume": "容量",
  "ABV": "酒精度",
  "Tasting Notes": "品鉴笔记",
  "Awards & Recognition": "奖项与荣誉",
  "Inquire About This Product": "咨询此产品",
  "View All Products": "查看所有产品",
  "View Details": "查看详情"
}
